94巴絲telegram 吹水group 收人

因為之前太多巴打入 搞到男女失衡
所以想平衡返男女比例
想入gp嘅巴絲可以填表
暫時限60人 先到先入

推！

推